[突發]警方已對昨晚私了行為作出評論！

咩叫私了?
傾唔埋就打?
我只係見到正當自衛

BTW
Show Blocked User - 勇武（被割蓆）
標題黨

啱 要FULL BLOCK

唔跟你講正當自衛 講私了都BLOCK
100%黑警派黎搞分化
完全封鎖「沙格拿（反愛）」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

push